{
  "Waiting for response...": "poi 로딩중",
  "Not in sortie": "출격중이 아닙니다",
  "Sortie area": "출격 해역",
  "failed to save the screenshot": "스크린샷 저장 실패!",
  "screenshot saved to": "스크린샷 저장 위치",
  "Open cache dir": "캐시 폴더 열기",
  "Open screenshot dir": "스크린샷 폴더 열기",
  "Failed. Perhaps you don't have permission to it.": "실패했습니다. 권한이 있는지 확인해주세요.",
  "Open cache dir": "캐시 폴더 열기",
  "Volume off": "음소거",
  "Volume on": "음소거 해제",
  "Volume": "볼륨",
  "Auto adjust": "레이아웃 자동 조정",
  "Change resolution": "해상도 변경",
  "Developer Tools": "개발자 도구",
  "Always on top": "창을 항상 맨 위에 표시",
  "Dont always on top": "창을 항상 맨 위에 표시하지 않음",
  "Resizeable": "창 크기 변경 허용",
  "Not resizeable": "창 크기 변경 불허",
  "Take a screenshot": "스크린샷 찍기",
  "Cancel": "취소",
  "Close": "닫기",
  "Exit": "종료",
  "Confirm?": "종료할까요?",
  "Confirm": "네",
  "Requesting": "요청중",
  "Hit": "데이터 수신",
  "I know": "확인",
  " Plugins": " 플러그인",
  "Update": "업데이ㅡ",
  "Download latest version": "최신 버전 다운로드",
  "Aliyun": "Aliyun",
  "Connection failed after %s retry": {
     "one": "네트워크 에러가 발생했습니다. %s번째 재시도중...",
     "other": "네트워크 에러가 발생했습니다. %s번째 재시도중..."
   },
  "Network error: HTTP %s": "네트워크 에러、HTTP %s",
  "Connection failed.": "연결할 수 없습니다.",
  "The server presented you a cat. (Error code: %s)": "에러코 발견! (에러 코드: %s)",

  "Modernization succeeded! ": "근대화 개수 성공!",
  "Modernization failed.": "근대화 개수 실패…",
  "Firepower": "화력",
  "Torpedo": "뇌장",
  "AntiAir": "대공",
  "Armor": "장갑",
  "Luck": "운",

  "doyouknow-prefix": "[TIP] ",
  "doyouknow-contents": [
    "TIP은 설정에서 비활성화 할 수 있습니다.",
    "당신의 의견을 기다리고 있습니다! GitHub repo: poooi/poi",
    "정기적으로 설정 및 플러그인 목록을 확인해주세요. 새로운 기능들을 확인할 수 있을겁니다!",
    "Poi는 네트워크 패킷을 전송하거나 수정하지 않습니다. 신뢰할 수 있는 곳에서 Poi와 플러그인을 다운로드 해주세요.",
    "Ctrl/Cmd+1/2 를 누르면 \"종합\"과 \"함대\" 탭을 전환할 수 있습니다.",
    "Ctrl/Cmd+3/4/5/6/7/8 를 누르면 플러그인 탭을 전환할 수 있습니다.",
    "Tab 키를 누르면 플러그인 탭을 전환할 수 있습니다.",
    "\"종합\"탭의 함대 패널을 더블 클릭하면 \"함대\"탭으로 이동합니다.",
    "마우스를 제독 이름 위로 이동하면 경험치를 볼 수 있습니다.",
    "자연 회복이 작동하면 해당 자원 아이콘이 빛납니다.",
    "항공기 숙련도은 표시된 제공에 포함되어 있으며, 세부 사항은 툴팁으로 표시됩니다.",
    "색적은 기본적으로 2-5 33식으로 표시됩니다. 다른 공식은 툴팁으로 볼 수 있습니다.",
    "Boss Key를 사용하면 Poi를 빠르게 숨길 수 있습니다! 지금 바로 설정하세요!",
    "퀘스트 카운터는 컴퓨터에 로컬로 저장되므로 제대로 작동하게하려면 같은 컴퓨터를 사용해야 합니다.",
    "자동 크기 조정이 느리게 반응하는 경우 프록시 문제일수도 있습니다. 몇 분만 기다려주세요.",
    "대파 알림은 알림 설정의 \"그 외\"로 끄고 켤 수 있습니다.",
    "기본 설정에서 Poi의 홈페이지를 설정 할 수 있습니다!",
    "\"홈페이지\" 버튼을 우클릭하면 설정된 홈페이지로 이동합니다.",
    "고급 기능이 무슨 말인지 잘 모르겠다면 건들지 않는게 좋습니다.",
    "일부 플러그인들은 별도의 설정을 가지고 있습니다. 플러그인 리스트를 확인해보세요!",
    "\"Prophet\" 플러그인 창을 더블 클릭하면 함선의 레벨 표시 여부를 설정할 수 있습니다.",
    "공중전 데미지는 서버에서 제공되지 않기 때문에 \"Prophet\"의 MVP 예측에 포함되지 않습니다!",
    "\"Map HP\" 플러그인은 게임 내에서 해역을 확인할 때 갱신됩니다.",
    "\"Expedition Information\" 플러그인에서 각 함대에 마우스를 올리면 예상 획득 자원이 표시됩니다.",
    ""
  ]
}
